除咗社交障礙賽放過你之外Kpop台仲有邊啲經典罵戰..

該叫導真係好能頂癮..

對唔對得住你個名

一家這我們

唔知乜黎

我覺得最經典罵戰回應係呢個
只可惜音樂台pd489post 冇咩人宣揚開去

癲到

「咁你有冇少少錯」呢句真係字字鏗鏘擲地有聲

笠仔又離題

該叫導已經放過人個句真係無得可以取代到..
柒到

弱智唔係份

該句我已經放過你 無人能及啦

昂

未死

今晚tft?

昂仔係魚台最受愛戴會員

你都係

我屌晒佢兩個

甩妹

牙基俾人狙擊算唔算

單方面唔算啦

對唔對得你個名唔算罵戰啦，佢自己衝出黎姐